你同你另一半相差幾歲？

大家接唔接受到同自己相差十年廿年拍拖結婚

相差十年已經太多啦
我個人認為相差3至4年最夾

鍾意叔叔，鍾意大6-7年果d
利伸：23

苜先要有女

你一生註定做人二奶

唔會覺得有代溝/拖住啊爸

識個朋友(女黎）21 佢條仔起碼50up

真係唔撚明 ，鍾意老豆？

但依家好多都相差十幾年

四年 幾好 諗野好成熟

係個樣老但真係50
定條仔有錢

純討論囉咁

7年

8年

男朋友大我五年 好可靠

會唔會有因為年齡而難相處既時候？分享下

4至5秒因為個頭出嚟先

五年都合理啦

我無男朋友

咁又無 相處得好好
都唔會覺得差好多年 無咩代溝

女朋友大我4年

唔會，ex係30

男友大我6年 不過我諗野成熟過佢

男朋友大我四年，雖然差距唔大，但我響佢身上學到好多野，同佢一齊好舒服，好有安全感

17

三年 啲人話女仔成熟過男仔，好彩我男朋友思想算成熟，成日俾到好多諗法我，又開導到我，覺得岩岩好